Save HK群組突然被FB刪除

FB 刪谷刪上癮

係咪真係大嗰個group

入面9成都係bot account
Del再開無難度

唔係咁開心呀話

Facebook步緊高登後塵

好事黎
藍屍唔識得轉會,我地識
大家記得轉會喇

洗黑錢

呀仲有記得再report多幾次個group等佢冇得翻生

平時圍爐個群都無埋
叫我點算

Adrian Ho

嘩有隻波台狗 起下底就知

已用5毛account入group

Push

點知係咪鬼？開mewe啦

共匪用完咪解散囉
共匪最興架啦
費事又變另一個力量反自己呀嘛
雖然呢班on9唔會

識閪英文咩

有無人開「真save hk」group?

一人捐一蚊多少少?

原來Facebook 開緊地圖炮

好嬲好嬲

唔好咁老定，已經有藍屍mon緊新壇啲人講發夢嘢

支那狗千年黎都係皇權既condom

朱閪伯格

今個月有中文

一陣點知你班友會唔會齊齊夾份買灣區爛尾樓然後玩個手變千人維權gp點算

扮中立可恥

要答問題

藍絲搵個正常樣都好撚難

政治迫害 Fb可恥

答左 打句支持入到去先慢慢撚

人地開番個group

都唔知係唔係真身

唔係話fb奶共咩？

FB非常多假帳號而假帳號仲會互相加好友，我都有2個帳號爆朋友list全部都係like舔共page

Fuxk Facebook

Reported

琴日del左大埔谷 當打和

有獎分，點會唔用真身

個阿寶
轉用微博個個都同聲同氣咪好囉
又冇人講你哋偉大祖國不是

其實用返微博、wecheat 啦，學咩人用美國科技

難分真與假

幾時刪埋林鄭先

真，我有個冇資料冇用既fb ac勁多5毛ac日日add 我

500幾萬藍絲，得36萬人睇，然後平均每人捐$1.1。衰過做帛金。

抵死。

幫佢哋重開一個
反洗腦

豬閪百格犯國安法

正

report埋個新

約靚仔wo

拜登好波

有冇大佬開個fake page呃d人入save hk，再屌曬佢地老母

反入侵

豬閪咩事，幫Mewe加速

好多廢老真係會睇
仲有港人港地
好幾次搭車都見到隔離廢老柒閪睇緊

洗唔洗咁撚窮
先得38萬

連藍屍都搞

推

大埔谷咁多藍屍扮嘢，瘋狂吹奏張粥焜，都del啦，save hk同大埔谷差唔多，有乜出奇

以5毛攻打5毛

係咪因爲有成員打電話恐嚇法官，藉以令該法官判重黎智英？

返微博啦柒頭

即刻入佢新果個搞事先
要吸納返啲廢老收人應該唔嚴

邊個再用反華facebook就係漢奸

點解要用美國野，成班漢奸

fb: sorry快手del錯咗

叫班藍屍要求POPO用國安法拉鳩FB香港總部班人

又係啲弱智新會員

民建聯叫人去微信公眾號重建Save HK

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

開心

全港最惡毒食堂---肥韜食堂

公關show

藍絲世界末日

笑撚死
狗咬狗骨

佢地最鍾意話自己正常人，正常人係唔會專登標籤自己做正常人。

班柒頭藍C無腦支那賤種，今日幫恐怖份子含撚未

刪咗大埔
咪刪個藍屍group做下樣

係咪我get錯
6月10號嘅post
截至6月13日止？

已入推爆佢